淋病轉移毒計成功了

送中條例運動已變成警民沖突運動了，請不要忘掉初衷。

好多黃絲朋友開始唔明而家個運動做緊乜

求下你地青年人 唔好再玩火 香港唔值得要你地禁做
不犧牲不攬炒不玩火

2002年2月首被告施君龍被判謀殺及縱火罪名成立，判處終身監禁。唔好玩火。
[Be fire, my foe] 攬炒戰術？

五大訴求之一就係要成立獨立調查委員會本刻警
仲有唔好忘警犬同黑社會勾結

中計L 諗嘅嘢係好嘅文宣材料
還原真相，教化愚民，
「滿貼十八區」教育工程文宣需要你!!!!!!!!!!

(自行refer to)
(長期置頂)「滿貼十八區」教育工程文宣圖收集

要對付共產黨緊係要對付解放軍先
香港同理

呢方面，只能等黑警覺醒

唔到弱方話事

中環仲有能力控制咩
而家西環控制緊
黑警軍政大權在西環

用你呢個logic黎講
聽日就唔應該搞三罷
因為前線未搞掂班警察

而家連登好多人屌緊五大訴求之一既成立獨立調查委員會係大伏喎

又中計

聽日三罷就係對準政權囉

佢自己都講明支持黑警
姐係擊倒黑警=擊倒林鄭

咩邏輯？

唔好用中計啦
林奠要搞 但黑警都要

轉你老母咩
中計黨

咪ON9

黑警係林病政府最後一道防線

崩潰左=贏

轉咩移
依家就係個政權縮係啲狗後面

今時今日仲focus係送中就on9啦
打倒黑警就即係打倒政府 咁先可以真真正正解決問題

咁睇
政府係得返犬隻呢條最後的防線

共產黨呢招真心高 挑撥警民 民鬥民 自己係背後指指點點就得

黑警已經係一個獨立問題

推

狗頂唔住 就真係有老解

反送中

黑警好快變dom dom

為大老闆出賣良心後都仲要被翻舊帳

莫忘初衷

五大訴求 缺一不可

8月5 大三罷

五大訴求
警黑合作

林鄭唔理
可以點

成立獨立調查 打一打士氣先講啦
太惡啦隊警隊

其實唔係
而家黑警就係政府最後一條防線
打爆埋就真係贏
除非習大大出老解攬炒
不過攬炒就焦土派贏

由光復開始 已經變質

美中和好，反中撚炒哂車

文革式批鬥運動

五大訴求

我要真普選

記得嗌下
反送中
撤回

升級行動 遍地開花 有咩唔明

不忘五大訴求
8.5三罷

五大訴求有幾難明？
唔識字？

香督張曉明話事

林奠只係傀儡

負評，上一頁！

傻仔 屌黑警先最能夠團結香港人
收到黑警皮 你要林奠做乜都得
十大訴求都得

依家軍警政府 連罷工都係班狗出聲咩表示遺撼 邊到有轉移到 林鄭縮撚埋一舊係狗到

贊成，一定要看這篇分析

起完底 發現我地做岩左

人地想你亂呀，梁振英攪鬼

如果政府冇左黑+警依個最強武器 我地未來200年都唔怕依個政權立任何惡法喎 咁唔好咩

[致勝兵法nline攻略]大整合香城Online西區地圖使用各項優勢戰略(路線、反思、職業...)

一贏咗黑警 林鄭政府就再冇人保護
我地先有籌碼講五大訴求

出未呀老解老解
解你老母bra帶就有

如去到運動樽頸，可以再換目標，由組織轉去個人.....那些管治的官員，有份選條林鄭既選位，它們身嬌肉貴，少少危險反應會很大，壓力和危險上身它們先會驚。

條柒婆放隻狗出嚟追住咬，轉撚到視線咩

對抗所有制度不公義

屌你班契弟，成日話out fo, 每個游行都有叫五大訴求缺一不可，係要呃正皮

對抗極權都唔明

都唔係
黑狗可以變棄卒
林鄭致身事外

可唔可以取消正皮功能
比呢d撚樣帶風向

警察係港共同中共既防線
收黑警皮絕對係勝利既先決條件
無可避免

佢以為啦

送中只係一條導火線 直接掀起咗政府嘅遮醜布 將平時所有怨氣一次過引爆 好事黎

Show Blocked User - 回憶小子

完全無變質 無轉移到
個邪惡政權推軍警出黎擋而已
你打機打三國有幾可同曹操硬碰過?
個個都知打呂布係打大佬，打撚贏就爆機架啦!
對付中共都一樣，唔通習大大會行出黎同你正面交鋒?

請善用不推文

巴打咁勇

計中計中計中計中計

未撤回呀屌你老母

請善用不推文功能

徹查黑警咪就係五大訴求之一囉
目標一直都無變過

反送中
五大訴求
光復香港

送中係起因
林鄭從來都無成功轉移
林鄭既錯愈踩愈深成功地將香港既問題深化
如果佢係100萬人上街果時就肯撤回送中會落得如斯田地咩?

老實講，而家警權過大問題重急切過講唔講撤回。而家香港正進入軍政府時代

戇鳩 打機都唔會比你單刀直入打boss啦
隻boss隱身 推兵仔出黎比你打完先打佢
其中一部份黎架

計你老母咩 警犬=政府 有乜撚分別 成日計計計 以為個個好似你咁撚蠢淨係focus到一樣野咩

[芒享]各位打芒享用開咩武器

要諗下點解要屠龍 屠龍既原因係乜

反而愈黎愈清晰

打下黑警只係平時集怒火
和理非大型集會相隔太耐
好難成日keep住團火

無人唔記得777
黑警只係佢同支那隻狗 當然要ko隻狗先入到門口

直頭智者啦你
不如獻祭粒賢者之石出黎滅佢團

你覺得剩係林鄭要清算，D狗唔駛你傻撚左

政府永遠退縮, 咁個焦點就唔係個市民的政治訴求上

淋病⋯⋯我不會忘記你🤬🤬🤬

泥漿摔角對我地真係唔會有好處

啱啊

師兄走先，呢到我頂

宜家係革命

點樣可以打敗黑警

有位武勇都講，話主要係 keep 住鬥爭團火，我覺得攪到咁都係無可奈何

而家班狗官狗議員真係罷哂工
老鼠拉龜

係兩個 issue 呢嘅，一係制度問題，二係警權冇制衡，耐何兩隻 boss 合作

係唔係口號唔叫就代表冇人記得？

咁都唔明佢地都幾蠢

林鄭係比人架空 狗先敢對張建中吠
中共無落黎？
公安式狗點黎
打壓到落你屋企門口 明未？

初衷冇變，黑警有份同流合污令到法治墮落
而家個細boss就黎崩潰，大家加油

啱，對付警隊之餘唔好忘記要對準邪惡政權

呢啲真係可以叫黃屍

Just for your info :

你唔打破黑警 點迫777出黎表態

依家777就係持住有黑警，先唔理我地，過過星期出黎遊行，佢有理過我地咩

大家唔覺警隊已經唔under 林鄭咩？
依家係兩條戰線，一條係林鄭文官 ,另一條係警隊

o

呢句真

五大訴求定港獨 認真
拋支那國旗落海有咩目的
雖然我都支持

逃犯條例先係重點

公民覺醒
就黎全港各區居民都俾黑警搞過
你睇到街坊點樣屌狗就知

逃學威龍：個game輸咗會死人㗎！

班黑警咪就係制度既一部份
政權既enforcer囉

佢依家就係派班狗出黎咬你
你點樣唔理班狗對準政權啊

同埋五大訴求都唔淨係得撤回送中
一日冇民主, 佢一日都可以推送中2.0 3.0
辱警罪, 國歌法, 23條, 新cctv, 鳩數都數到一堆
唔好咁天真以為送中冇左就一天都光哂先得架

人地發埋達

咁佢唔係黃

美中和好未呀柒頭

我哋咁多人，無論幾多條戰線都輕鬆應付到
政府面對一條戰線都收皮

警權過大濫權無制衡
濫用武力
同黑社會勾結殘害市民
選擇性執法

咩政權都好，呢d 都係好嚴重嘅社會問題

push

跟本已經失焦
等9月政府就贏啦

撒回惡法

又中計
話咗五大訊求缺一不可

放心點會唔記得

你個腦容量都幾細

濫用警權唔撚搞？你都忽撚咗

坐低再諗就明，真理只會越諗越明

咪白痴啦，依個仆街港共政府係靠黑警撐住，鬥贏黑警我叫林奠幫巴打你含撚都仲得啦

中共為幕後黑手，示威形式一向多元，各有各做，五大訴求為共同目標，只係港獨派走前大眾幾步，以而家中共對香港赤化速度，港獨10年內會係香港市民共同訴求都唔出奇

撚狗

全民吸煙活動

另類全民兵役計劃推行

定期 圍番政府

不嬲都轉移咗

係班狗仲自為是 自己衝出黎做擋箭牌

傻啦 係因為佢唔出黎姐 佢出黎啲人仲嬲

政府統治的基礎不是民意、而是警察。倘若通過連場運動，能夠限制無限擴大的警權，咁樣對於日後的民主運動有極大的幫助。

從來都冇忘記五大訴求，宜家只不過喺多左要解散警隊

個po咁撚弱智都千幾正評?

黃大仙真相post，由公海tg轉載

真相好重要，大家推到上熱門

依家淋病就係用警狗黎打壓示威者
你唔撚打警狗點撚爭五大訴求啊

有無聽過唇亡齒寒
黑警 政權 無一倖免

事實係件事已經遠超反送中嘅層面

呢個覺得可以既
警世一下 勿忘初衷

咁多正評？

光復香港
時代革命

送中係藥引 721將警黑擺上全香港市民睇 呢單大獲過送中 因為依家冇人再信警察嘅管治問題 係講緊連留喺香港都要擔心人身安全

Push

唔係㗎
環環相扣
每次遊行嘅目的都係五大訴求
每次遊行都可以和平散去㗎
係佢每次都強力震壓咋嘛
由第一次開始遊行完就震壓
你話啲人服唔服啲克警？

黑警唔解決既話五大訴求無可能成功 我覺得

從來沒有忘記

警狗就係政府最後一道防線明唔明呀柒頭

普選見

警狗濫櫂都好大件事姐

事實證明連登仔係冇獨立思考
咁既PO比頭幾十個帶左風向之後全部正評

呢個時候仲和理非？

收皮啦 黑警 打鳩完人又上黎呃班人正評
我地晚晚攪鳩你呀傻閪黑警

宜家5/8罷工就係用文明既方法，拖累社會，逼當權者面對問題，唔好再龜縮落去，再拖落去唯有大家㰖炒吧

黑警只係成件事既幫兇，始作俑者要承擔責任

贊成吾好玩火 失手燒傷係自己同戰友

無錯
係'初衷'唔Ｌ係維尼蝗語'初心'

普選, 放人, 調查, 撤回

依家班狗阻撚住晒 點搵林鄭？ 同埋根本變咗警權政府

的確
要旗幟鮮明
雙普選 調查黑警
電視仲不停講逃犯條例
可以轉一轉首要目標
查黑警 雙普選

轉條撚咩
都話一單還一單
搞撚掂佢班爪牙先啦
你估條柒婆龜縮就唔洗還？

咁都有2000個正皮
連登仔係咪弱智架

同意，你諗下放黎有咩用先，玩火/做火牆到最後咪又係佢叫消防黎滅火對d 狗完全冇作用同影響，到時加多你一條縱火罪

有乜野唔明？

【逆權運動】前Big Four會計師講金融抗爭 政局不穩兌美金保平安「手中鈔票亦是抗爭工具 」

金融抗爭即是把香港經濟當成最強而有力的籌碼，迫使政府面對群眾。

(學術討論)如果有2百萬人同時去銀行㩒錢 會點樣？

警權過大同送中都係非常嚴重既問題
兩者都不容忽視

佢唔應承你
你做咩都無用㗎啦。

你做多啲嘢
等佢理鳩左你先
到時你先講啲訴求啦

仲邊有可以覺醒

正評數有D奇怪

政府嘅腐敗一日比一日明顯

五大訴求好清晰

咁都唔明？

中計撚

要反送中，警察會搞你，唔比你反送中
搞掂警察，先可以搞反送中

禁假如有人掉個雞尾酒落警犬到
你係咪同意先

次次都呢句

不要忘記五大訴求！
１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結

係啊

無錯，依家問題唔止係送中
係成個政府同黑警腐敗
俾你反送中，唔對抗成個政權都無用，好快又有下一惡法

請大家都唔好忘記5大訴求
中唔中計唔緊要
當日大家為乜出黎

縮埋既係呢個政府，冇轉移過

無錯 鬼有忘記

黑警問題更迫切

連仔睇睇佢
同意1個鐘2000正評好有問題

政權除了要我們恐懼多，還要散佈仇恨。

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）

「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）

「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)

我愛香港
我要罷工

有咩問題 送中只係導火線 有好多野一早應該要出聲要反對 只係大家都是港豬

五大訴求同反黑警冇衝突
黑警就係政府最後防線

你個沖字出賣左你啦
大陸仔

過到班黑狗先啦 過唔到何來5大訢求

咁係咪應該要去選區議會、立法會啦？

毋忘初心係岩，但我地既目標已經唔係林奠下台，係真雙普選先真正幫到香港，袋住先？袋左幾年，袋L左去邊？食屎啦，我淨係見到一個三無政府，無能，無恥，無頼！

但係班狗都令到好多中立或街坊加入抗爭

———————
不要說「Be water」
試著說「打遊擊 不留守」

送中都係濫一條法例
黑警係濫足咁撚多條例
嚴重好撚多

當年銅鑼灣書局送中單嘢
黑警都係唔撚做嘢, 不了了之

中你老母個計, 警狗唔改革嘅香港無可能有自由

邊撚個係度搞分化？

五大訴求已經無人理

變咗撚狗同嗌時代革命

你識個d究竟係咩黎

黃絲人係會識獨立思考 識用腦架喎

希望有多啲文宣講翻反送中，警犬當然要追究，但都唔好忘記初衷

邊有成功呀
一路講緊五大訴求
我一日都聽/睇到幾廿次

大家目標變左仇警, 打狗, 偏離左目標, 林鄭就搵差人做擋箭牌, 再出來話大家暴力打狗，佢就可以洗乾淨自己之前硬修例果d黑野

千奇唔好比佢忘記, 第時佢又可以來過

五大訴求
林鄭罷工罷咗兩個月
令運動不停升級
連藍底親戚都識屌林鄭唔浦頭拆掂件事

5個就係5個

唔會！放心

你啲朋友蠢 易sidetrack
唔代表其他

要吹到四面楚歌, 各界發聲成立委會, 迫林鄭回應

落街食魚蛋都會食埋催淚彈，宵夜檔老闆仲點有生意做。

過份武力，誤打平民，傷害經濟。

就咁講一句既post都有3000幾正評

你講下點樣令到狗頂唔住

8.5 全民三罷

Pish

黑警無一個無辜

why not both?
因為尋晚睇rthk 直播
心痛之餘好似又有少少為啖氣咁

利伸：絕對支持勇武，放核彈都唔割蓆

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

不要引火自焚焚

中計黨

咁嘅垃圾PO居然又3千正評

好少聽人講五大訴求了
大家講返啦好嗎

班狗都係成個運動目標之一

再講，去到呢個moment就算唔講港獨啦，都已經越黎越多人明白要光復香港

共產黨唯一技倆：拉一派打一派
但萬試萬靈

靠罷工 對返準政府

冇錯 但你同班散仔膊頭花都冇粒嘅人對峙
仲要冒住義士比人拉嘅風險去做 成本效益好低
係好唔值好蠢嘅方法 我明白係好嬲
但治本嘅方法唔會係同一班散仔周旋
佢地都只係棋 仲以為自己好醒上頭endorse自己

要達到目標 要搵話到事嘅人 國務院嘅言論比左咁大支強心針班狗 證明目標唔再係垃圾嘅香港政府 而係土共 土共最著緊香港嘅 係錢

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

係 所以一直無忘初衷

推

黑警係仆街
但不要被仇恨支配

警察濫權係呢個極權政府嘅一個病徵
但係如果唔對付個政府淨係搞警權，唔對症下藥，根本無法根治。
正如你細菌感染，會發燒，但係你淨係食退燒藥，唔用抗生素，啲細菌分分鐘入血，變成敗血病。

中計黨成功了

幾千個網軍正評

警隊係政府最後防線
任何抗爭 如果唔先擊倒警隊 就冇可能成功

笑到仆街 啲三毛開始驚 係咁係到中計中計 收皮啦中計三毛撚

P牌又轉移成功了

對!阿爺操盤，群眾鬪群眾。一於罷工，最有效，又唔會有衝突。
文宣不如考慮下加埋呢個做罷工理由。

當香港警察收皮 港共咪要被迫出嚟回應五大訴求

完 垃圾post 咪再回

因為佢死都唔肯
所以目標變咗......港獨?

行撚開啦

三毛死媽百病纏身

Push
勿忘初衷，瞄準政權

呢d咁既閪post都咁多正評想點

我知單眼佬都知 係你唔知

好講唔講攞施君龍黎講

咁你就教下佢地啦撚屌

五大訴求 + 調查元朗警黑

中共明顯操控警犬做維穩打壓工具 成日講林鄭 佢都幾明顯係一隻冇得落台揹硬鑊嘅狗 你地成日話林鄭呢喺警犬後面唔出黎 咁如果你要捉佢出黎你係咪要推冧呢度高牆先

似係你唔明多啲囉

政權係高牆 黑警係攔路狗
咁你點都要處理隻躝路狗㗎 更何況而家係警黑政權

又如何? 激起民憤
結果都只有一個
推翻政權!

經典3毛黎，唔洗理佢

捉象棋你要食隻元帥，佢啲車馬炮阻住你，甚至食你啲棋，咁你企定定畀佢食?

民陣一定要再搞次十一大遊行

雙普選

參加運動既人都知，只要依家副線運動奪標，就有主線任務資格。

五大訴求
咪有一大項針對黑警

82果晚見和理非大會都有講5大訴求

就要搞到黑警覺醒或放棄，唔係你根本埋唔到林鄭身

推翻警隊
政府就無得唔回應
無失焦

都話係軍政府囉，打到黑警咪方向正確囉

一個人為左唔比人攞到第一名，必會出計，所以佢用口講，我支持你地唔會出賣你地。心裡卻是暗中帶笑。由他上住要找人做高官，已經有佢同學仔講，佢要考第一都唔會比自己考第二。

只要搞掂埋黑警就再無野可以保護到林鄭同呢個政府.所以打黑警係必然同必須嘅.

push
矛頭要指向港共政權

第一，大家都好知場運動做乜 五大訴求缺一不可 同埋要拎返自治權
第二，你刻意區分抗爭者係黃絲
講過，呢一場抗爭係香港人嘅抗爭
冇分咩黃絲藍絲
呢場抗爭係無分族裔、年齡、階層

罷買內容:
1. 星期135唔花日用品以外既消費
2. 135 唔出街食 (返工中午冇計, 夜晚唔食都好有幫助) - 唔洗
3. 同時呼籲唔消費抵制清單既企業, 就算買日用品/其他消費都只幫襯良心/本土/外資企業,
4. 呼籲身體力行, 例如絲打比仔仔約135出街食飯, 同佢地講135罷買, or 只揀良心企業, 每人踏出少少, 出一份力就好大幫助

我依家只諗8個字
5大訴求都無8個字坐要
你8個字成功 就唔洗訴求 自決就得

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

大家爭取訴求遇到嘅阻礙促成港獨意識，未必兩者對等或相對

幫手推推

當年因問題黑警太多, 最後咪又係全部特赦
新算最後我地贏, 應該都以'避免導致警力不足為由', 全部冇事.

所以佢地而家根本金身
政府贏, 不追究, 仲講多謝, 扑頭多者有得紮
我地贏, 全特赦, 頂盡搵出名點咗大頭幾個祭旗

777只係向中央負責，唔係民選，所以佢可以一直唔出來。
就算你KO了狗，佢一樣可以唔出來。因為兩者本身無必然邏輯關係，只要777唔出來，無人吹得佢漲，除了中央。中央取態先係重點，可能用外國勢力落佢面更有效率。

更何況，以民之力難以對抗準軍隊裝備的狗。再者狗背後有庫房儲備支持。

中美和好，反中撚炒哂車

hi 賤種

目的唔好用"一次比一次難清場"，
改為 "一次比一次拉唔到人"。
游擊不留守！！
805罷工

推 搵返d文宣po出黎先

警察就係政府嘅矛同盾
推翻左警察政府先會正面回應五大訴求！

咁落去佢一出調查委員會就收皮
普選果啲冇人理

坐8年 5年就出左黎

只係更多社會問題被人揭發啫，呢個政府嘅惡行已經寫入史冊，世世代代都會記得…

pish

有無人可以幫下我教老豆老母 我講佢地唔肯聽

莫忘初衷啊

hi中計撚

依家係軍伐治港
港澳辦都開左口授權俾黑警
港共=警察
你打贏警察等於乜野你自己諗下